真係好頂唔順啲人口臭

真係求其呼啖氣都臭到人暈低 我有個同事又係口臭, 臭咗幾年都冇改善, 點解冇人話佢知呢個問題架

有時搭巴士隔離個阿叔口臭都好大獲, 打個喊露即刻臭到...

以前中學有個同學把口又係勁臭 我地背後偷偷笑佢係咪飲開石油 成陣gas味

自己話自己口臭，買啲爽浪大家食

你都無話佢知啦。出黎做野邊有咁好死提人，又唔知對方點諗。

我試過買埋請埋條臭口祖食, 佢話唔食呀

口臭真係好撚難頂

之前睇戲條友個口臭撚到我同佢相差6,7個位都閒到

都市人飲食問題，腸胃唔好導致

又唔見我有

即係你仲細囉。老左多多少少都會有，有蛀牙就超臭

召喚屙唔出屎潮文

好多後生仔都口臭

我有個同事, 90後, 對咗咁多年都係口臭, 好憎對住佢!

白色珍珠

sor囉其實我都有
屋企人之前有同我講
知道之後係咁飲水又用漱口水
但口臭好似係來自個喉嚨果邊
點樣刷都冇用
講野唔敢對住人講
因為自己係聞唔到自己把口

咩料post左咁多次

有啲人真係日日都咁臭, 我都唔知點解